[巴打入] 介唔介意另一半背景差好遠？

假設你普通窮撚 佢負債撚
你三大u grad (eg ust engine 揀最毒個個)
但你條女中五畢業
平時係好夾 但圈子 知識真係好唔同
生活上7 8成既野你要教埋佢/幫佢
但佢自己又懶 無特別勤力上進
你地點睇？

Push

有啲咩可以夾

成長環境有時會影響性格
有機會特別貪小便宜
不過都要睇人
有時唔係睇佢背景

其實睇你鐘唔鍾意carry人
你個問題可能唔在於背景差好遠
而係「生活上7 8成既野你要教埋佢/幫佢」
久而久之覺得好麻煩

覺得拍拖係一個一齊變成更好既人既過程
拍拖唔係純粹求開心 合拍
一齊努力進步

而且實際講句 樓豬背景唔係特別好 普通窮撚仲要讀類似 ust engine科
有女屌算好啦 冇咩資格嫌人背景差

如果真係鍾意佢，呢d小事啦屌

分手
結左婚你都係一腳踢

湊女